[IB] 風險管理政策調整

尊敬的客戶：

美國總統選舉將于2020年11月3日（星期二）進行，考慮到此事件可能引發的市場波動，我們將對保證金緩衝政策作出臨時調整，此調整將自2020年10月26日（星期一）開始生效。保證金緩衝（定義如下）將於產品結束交易前30分鐘停止適用。目前，停止適用的時間是產品結束交易前15分鐘。
保證金緩衝政策背景：

如果賬戶資產跌至投資組合最低保證金要求以下，則賬戶將面臨自動平倉清算。但是，為了便於客戶在發生平倉清算之前及時管理風險，IBKR會在盤中計算緩衝保證金（SEM），如果保證金缺口小於或等於賬戶淨清算價值的10%，則我們通常會允許客戶管理風險，而不會執行自動平倉清算。但如果無法滿足緩衝保證金要求，則賬戶依然將面臨自動平倉清算。

請注意，我們有權隨時限制保證金緩衝的應用，波動率升高時我們也可能徹底停用保證金緩衝。

謝謝！

——————

Dear Client,

In light of the potential market volatility associated with the upcoming United States presidential election on Tuesday, November 3, 2020, there will be a temporary change in Soft Edge Margining that will be effective for trade date Monday, October 26, 2020. Soft Edge Margining will end 30 minutes prior to a product's respective close. Currently, Soft Edge Margining ends 15 minutes prior to a product's respective close.

Soft Edge Margining Background:

An account becomes subject to automated liquidation once the account's equity falls below the minimum margin requirement of the portfolio. However, to allow clients the ability to manage risk prior to a liquidation IBKR calculates Soft Edge Margin (SEM) during the trading day and will generally allow a client to manage risk, without automated liquidations, where the margin deficiency is <= 10% of the account's NLV. When an account falls out of SEM, the account will become subject to automatic liquidation to bring the account back into full margin compliance.

Please note that we reserve the right to restrict Soft Edge access on any given day and may eliminate SEM completely in times of heightened volatility.

Regards,
Interactive Brokers Client Services